裸辭係需要勇氣

FG 人工好低，唔甘心打一世工..

應唔應該遞信

標準答案 唔等錢洗就辭 FG唔怕空白期

辭左有咩做先? 辭左喺屋企on99無野做既話.不如喺公司on99 好過

仲需要衝動

畢業 前前後後辭左6-7份正先搵到份岩自己節奏既工

原來開口咁難...

人工呢

邊間教會

想襯後生試多啲

裸辭之前一定要諗清楚之後想做啲咩，有錢唔怕咪quit囉

絕對應該， 但建議考慮下辭左工到搵到新工中間既時間有咩做先
之前辭左都話可以去下旅行， 而家真係on99坐喺屋企，除非你有野想學想做，如果唔係訓醒完全無野做會好頹廢

唔洗諗咁多 想辭就辭

後生冇咩好顧慮

咁你見得果份工 應該岩你心水先會去見啦

有咩急住要裸辭先？

點解連登講蝗語 裸辭 無人屌既？
蝗化左？

遞啦！呢啲垃圾工

對唔住囉，咁你翻譯下

其實因為通知期要60日

唔撚撈

完全明白 好想快d交信走人
但未有offer

interview 咗？

走啦，60日地獄好難過
到時做住PT先

屋企冇負擔可以

屋企唔掂就最好唔好

咁應該係乜？
炒老世魷魚？

9月尾in左3間 但仲未有回音
定係裸辭去讀書算

全職讀番書某程度上係逃避，不過無經濟壓力就無咩所謂。有得揀，成世讀書都好過成世打工做野受氣。

係諗住讀番個master /PGDE/msw 起碼到時收入穩定d掛
我日日都逃避緊唔想番工受氣
Feel到同d公司人好唔夾

職場問題一律建議辭職, 職建辭。

負擔...

9月尾 到依家都唔係好耐姐

唔通真係fg 50k咩

做咗一兩年都係得萬2,3...

咩學歷... 中五畢業?

u grad...

求其搵份都高人工過

u grad咁低人工都做咁耐
其實唔係份工問題, 係樓主你個人有問題, 咁就難搞啲

我on9

一開始係本住學野嘅心態

做一兩個月就知有無野學啦

佢嗰時話兩個星期內有回覆

什麼人工

少錢一定走

上年fg 入左間細公司
老闆/senior都好睇我 公司d人好好 好肯教
但人工比同屆既人低 仲成日OT
返左成年可以準時走既日子一隻手都數得曬
有時仲OT到2AM 試過5AM先走
好多野做 返到好攰 壓力都好大
呢排身體都差左好多
而家諗住趁手上d project完左一堆
星期五遞信裸辭
但係唔係好識開口

我明 講辭職真係好難開口
由其是有一班咁好嘅同事
同埋好似學完野就走人咁

但Ot 到咁有啲誇張...身體要緊 快啲遞信啦
利申：我已經遞咗

有幾難。
自覺有料， 唔會驚

開心咪留 唔開心咪走 有手有腳驚冇工返咩？

諗清楚就做，唔好浪費自己時間，到你四五十歲先後悔就太遲

巴打影響到身體既野可大可小
建議你同上面講 叫佢請多幾個人黎幫手
真係唔得就唔撈